加利佬：曼聯亂過碟肉醬意粉

利物浦在對曼聯一戰錄得36次射門，曼聯名宿加利尼維利形容球隊今場組織亂過碟肉醬意粉。

曼聯作客1：3負利物浦，曼聯上半場以5後衛應戰，由於史摩寧在熱身時受傷，要以艾歷拜利打正選，3中堅外，加上楊格及達洛治兩翼衛，但半場時已把這5人防守陣改回4人，以費蘭尼入替達洛治。

加利佬表示今場比賽初段曼聯以5個後衛迎戰，但他們到處走，看著他們就好像看到一碟肉醬意粉般混亂。

「就算在防守死球時，他們排的人牆也不是直線！看著他們都不知道誰在指揮防線。」

賽後除了加利尼維利外，前隊長堅尼都對球隊表現十分不滿。

曼聯經歷兩連敗後，將會有6日時間休息，到23日才作客卡迪夫城。

乾炒牛河又得唔得

佢隊華倫西亞？

我嗌兜亂呀

等我黎

未見過乾炒牛河唔兜亂

anal dinner去食六星級酒店肉醬意粉

終於醒悟

早幾個月史高斯費迪南果班開始有怨言果陣加利仲on99迷摩

加利仔快啲接任